分手做提出嗰個一樣咁辛苦

好似好多人總覺得比人飛好慘叫晒春
其實提出嗰個一樣咁辛苦
知唔知佢哋經過幾多次失望
最後忍痛做出呢個決定
呢個時候對方挽留認錯
嗰心一樣好痛好矛盾
但知道繼續一齊落去 都只會係無盡嘅失望
所以好決絕話分手

完全明

政府打緊公關戰同輿論戰，口誅筆伐黎解散呢場運動，手足知唔知我地下一步要點做？

啱
仲要俾frd問咩原因分手
冇原因
係一件件小事堆砌起身
到某一刻決定放手

岩，好難答

其實一段關係建基於感情

我覺得真係好脆弱

一定要有一方有野比人食住

另一方先會聽話

又唔敢反抗

所以我知我日日叫春 係好無用

比多次機會大家
改嘅睇下改左幾多
改唔到嘅離開更加有說服力

咁如果對方係識左第二個 所以講分手呢？

同意
一件件小事對方以為冇乜嘢
其實比咗好多好多次機會
去到最後真係心灰意冷

我唔介意比一個愛我嘅人食住
但前提佢係咪真係咁愛我呢

就喺呢幾年入面
比咗好多次機會佢
對方唔識珍惜 以為比機會佢係理所當然
每次都係打回原形
所以放手對兩邊都好

呢種人賤過爛泥 講分手對佢地嚟講唔辛苦
如果你係被對方飛
我建議唔好再搵返佢
一次不忠百次不用
有一日佢翻返嚟都唔好一齊

個前提係你仲愛唔愛佢
假如愛 或者佢需要一個大d嘅懲罰 比佢試下失去你嘅滋味
如果佢愛你一定會為你而改
始終有一個相愛嘅人唔容易 忍耐都係愛嘅一種

最可悲仲要係
佢留你個陣同你講到幾愛你
過左兩個月唔夠
想睇下大家點個陣
佢話你知佢已經上網識人約炮

因為自己任性，男朋友頂唔住，同我分手
佢話佢已經心灰意冷，究竟點樣可以挽回一個已經心灰意冷既男人，佢話佢都唔捨得，但堅持要分
我知我衰仔，之間講過好多次改都冇改，佢已經唔信我會改，仲話要少聯絡

如果真係覺得自己問題
唔好諗放唔放手
佢信唔信你
應該先諗自己點樣做好自己
做好自己先有人愛

想比正皮但比唔到

收皮啦屌你老母 祝你俾狗屌

過左去就算啦 係咪？

同你一樣 我都想知可以點

我提分手然後對方block 9我所有野，點睇

利申：我係絲

我之前綠咗仲要畀佢講到佢自己好委屈
無嗌交嘅情況下畀佢飛

抵你死

咁樣㗎喊到仆街

我仲去乞佢 比佢殘忍對待